香港警察靠得住，豬乸上得樹。 建議連燈仔組織分區糾察隊

香港警察靠得住，豬乸上得樹，建議連燈仔組織分區糾察隊。